# Werkzeugleiste des Aggregationen-Editors

last modified on Jul 28, 2015

Um Aggregationen zu verwalten, stellt der Aggregationen-Editor
verschiedene Funktionen in seiner Werkzeugleiste zur Verfügung:

- Klicken Sie ![](attachments/40220446/40436726.png "plus-icon.png"),
    um eine neue Aggregation, Edition oder Kollektion zu erstellen, die
    einer existierenden Aggregation, Edition oder Kollektion
    untergeordnet ist
- Klicken Sie **![](attachments/40220446/40436725.png "delete.png")**,
    um ein gewähltes Objekt aus der Liste darunter zu entfernen
- Klicken Sie
    ![](attachments/40220446/40436724.png "expand-all-nodes.png") oder
    ![](attachments/40220446/40436723.png "collapse-all-nodes.png"), um
    alle Äste aus- oder zuzuklappen

## Attachments

- [collapse-all-nodes.png](attachments/40220446/40436723.png)
(image/png)  
- [expand-all-nodes.png](attachments/40220446/40436724.png) (image/png)  
- [delete.png](attachments/40220446/40436725.png) (image/png)  
- [plus-icon.png](attachments/40220446/40436726.png) (image/png)  
